傳黃子華2018年再開棟篤笑

黃子華最近擔正的電影《棟篤特工》票房大賣，終於擺脫「票房毒藥」的稱號，完成他自己一直夢寐以求的理想。電影方面終於成功，電視一直都是收視保證，至於他的成名作棟篤笑當然已經去到神的級別，不過自從2014年的「唔黐線唔正常」，子華已經有三年沒有再開過騷，他曾經解釋過香港近來都沒有開心事發生，所以他也很難令到大家笑，亦相信因此而令到產量減低。

【棟篤特工】黃子華唔只票房收得 電視劇套套平均30點無人能及

【棟篤特工】大陸上映無期 子華擺脫票房毒藥要靠巴打撐

不過近日網上有消息流出，子華終於又再舉行棟篤笑！時間暫時定於七月之間，正確日子還未確定，地點當然是紅館，而紅館七月暫時未有已確定的預訂，所以子華應該有好多日子可以揀。觀眾們當然希望場次愈多愈好，在上一個騷開足11場的情況下，幾乎沒有宣傳下全數門票瞬間賣完，不少人要捱炒價，如果今年真係開得成，希望人人有票，讓子華帶給每一位香港人歡樂。

演藝界小強
根本佢啲棟篤笑就一啲都唔好笑
都唔知佢憑咩仲響演藝界打滾呃飯食

得啦得啦，關埋門自己打飛機算啦。

Ching笑點好高喔

ok